有冇巴打知通宵大圍點返天水圍?

要顯徑返天水圍
行去大圍搭482落荃灣再轉N269返天水圍咁係最快?

的士
Uber

多謝你既回答先
但可能都間唔中幾日要搭一次咁,的士,UBER會白返工

落旺角再轉通宵小巴返天水圍？

旺角架610S通常都無位坐...要去返尖沙咀先有位坐

搭龍運巴士係機場轉去天水圍既龍運巴士

尖沙咀轉
旺角上唔到車

搭到佛誕

係

樓主個方法應該最快 但都要兩粒鐘先返到去

我諗緊定係N281 去尖沙咀轉610S
因為我係顯徑個邊收工...482都要行返去大圍站搭
呢到都可能行3-4個字..

行返去

N281 > 紅磡海底隧道轉N368 > 大欖N269

搭出旺角有返元朗/天水圍小巴

如果有天水圍小巴就直上
無就上元朗個架
係洪水橋落車等N969

N969 係洪水橋上$7.2

唔該曬
我宜家都諗住搭去尖沙咀個邊轉返610S

咁既話我應該係尖沙咀轉610S 返天水圍會快D

唔想的士既話呢個應該最快

但顯徑行去大圍道都可能要半個鐘....

呢個真
頭先check過moovit
N281 610S 似乎會好啲

63S旺角 482荃灣 N269天水圍？

唔該曬巴打!

63S 都要去返大圍個邊搭?

凌晨放工唔包的士錢？
Quit啦